中上環有冇文宣組？？

小弟咁啱喺中環返工，我留意到有兩個問題：
1. 只有環球有Lennon Wall
2. 英文文宣不足

好多鬼佬淨係睇SCMP for local news，我多次發現自運動開始後，SCMP極之偏頗，不論出post嘅Content、類型、次數

Online sources如FB啲片九成冇字幕，就算條片有前因後果，啲鬼都睇唔明

中環呢個咁多expat嘅地方，英文文宣直頭應該要比其他區多

而我同啲鬼佬同離地同事傾計，就發現中環好多呢啲人，根本跟得個運動唔夠貼，隨便就judge，淪落到同廢中廢老一般見識，而現時環球個位根本唔夠cover唔到嗰堆離地人

另外，中環長電梯係安樂負責，見到有巴打直接貼嘢喺圍住嘅木板屌鳩佢哋，勁到肉，但可惜都係冇英文

有見及此，我希望呢幾日可以喺而家IFC去碼頭嘅天橋轉角貼啲英文文宣、繼續狙擊安樂，同時想問下：

有冇巴絲可以提供最新嘅英文文宣？
我哋有冇中上環嘅文宣組？

pish

可以

@bgrc1 tg

added bro

專業關公 記者會 歡迎Q&A

有無tg group

如果冇，不如我地自己開個

推

中環太子大廈附近條行人隧道都有

同意英文文宣不足，日日要解釋真相俾公司老外知

我都係，講撚到口臭，日日都解釋點解D黑社會比人打

Push + 可以幫手

現在英文文宣唔夠到肉呀
無中文咁引人入性

push

有冇最新鐳射槍英文文宣？！